[支線討論] 英雄警員表揚計劃

琴晚發夢同左個仙人討論，以「香港人有咩優勢」開始
1. 大撚把錢，一個人可能唔夠錢，但只要度中條水，好快搵到同伴課金(眾籌)
2. 夠痴線，為左達到自己想要既，在所不計，幾辛苦都會做落去
3. 夠善心，所謂「暴動」咁多次，見證好多互助互愛，關愛老小既實證

接著落黎係「當下既問題」
1. 林奠想轉移視線，將重心shift落去人民同人民之間既仇恨到，係呢度「人民」包括係佢眼中既前線低線警員；咁大家就會顧住仇警，或者圍內自己篤灰分化割蓆。
2. 警員士氣低落，愈黎愈燥，行為會愈黎愈加痴線…會有更多暴動發生
3. 5大訴求一撚樣都無做到。

如果係咁，我地眾籌一筆錢，每個辭職既警員就會夢見自己得到一筆獎金。可能你地覺得點撚解要咁益黑警，但情況同612基金運作一樣，但其實佢地都係empty-minded既工具，中撚左邪…我地呢個基金都係救佢地出黎比起612基金，我夢見仙人仲話可以招覽一個list既香港餐廳/商戶，佢地可以以提供vvvvvip折扣既形式獎勵前警員，好似細個學生會既帶俾同學仔d優惠咁。講到尾，佢地服務香港咁辛苦，我地應該要好好多謝佢地既service，只要佢地係我地set既一段日子期間辭職，就會得到呢張vvvvvip會藉，可能係一個car bumper sticker，可能係一個襟章…情況好似美國既軍人咁，佢地無論去到咩餐廳﹑car dealer…咩商戶都好，人地都會先講一句"Thank you for your service"，再可能送d小食／比折扣比佢地。作為軍人，個下應該好proud of 自己呢個身份。我地要令到香港既警員覺得，累係可以退落黎架，前警員係一個無尚光榮既身份

大家點睇？會唔會犯法？會唔會work？忽發其想，開放討論

打完人
仲比錢佢？

on9到打冷震

如果斬佢全家係咪阻止到佢？
利誘比懲罰更容易令人動容
多警察慢慢加入自然會散

雖然個計劃慘過交稅
捐錢從來都係困難既事 更何況係俾錢班警察叫佢哋辭職

其實呢個方案前題我唔當佢地係正常有良心有良知有發達腦袋既人類，話明係狗，咁所以先用conditional learning 既訓練方式。亞洲人可能會有體訓係訓練環節，係今次運動入面呢啲狗仔接受完體罰都學唔精，仲激起左佢無限憤怒既心魔。你訓練狗仔做trick，做岩會比粒treat佢做獎勵，但目前比treat佢地既仲係政府，我地一粒都無比過，所以佢地係完全無正面既學習進度⋯

睇完琴日班銀髮既大愛表現，我諗佢地會第一批願意課金

不過都係個句，發夢姐